啲dc9個牌點撚樣考返來xx(

9號幹線大學火車站附近連續三個迴旋處可以轉入2號幹線或者調頭入返9號幹線
dc9轉完第一個迴旋處之後入第二個迴旋處打完右燈竟然想轉右

考牌咁鬼易
得個十幾分鐘兜個圈就搞掂
咪咁多師奶出到黎咁樣

好簡單姐 個牌未臭係溫夠二百幾條mc 之後去考
咁樣答唔答到樓主 啊 唔係 應該話考完車牌 再等唔知幾奈先考到 答唔撚答到你

係咪無人明我講咩
dc9係入迴旋處嗰下即刻轉右喎

我就係話佢個車牌點撚樣考返來

痴撚線，咁樣算唔算危險駕駛？

原來係d師奶
唔係dc狗

我開post係講紅跑
不過見好似有人唔明所以搵咗條片示意
dc9扭完右無眞係入到迴旋處 佢都即刻知自己柒咗 即刻扭返入內圏